一人一句經典改歌詞

我先
心思思想屌閪 剝左底褲
我碌鳩好撚醒日日抬起
今晚屌鳩妳 任由我 淫賤到死

碌鳩已漸痕 銀行提現金